有冇人見到逃犯條例就快過 想全部正股沽晒佢?

宜家過就過硬
反正香港人都唔理
唔到恆指跌到兩萬以下
都唔會有反應
睇情況都係 最後由佢通過

手頭有幾手正股 放唔放晒佢算

無人有同感?
真係正股驚閪?

上個月月供左10股匯豐。見到呢個post我都即刻沽左先了

人棄我取

你睇睇恆指依家有幾多係大陸企業有幾多真係外資先啦

至於比重方面，在比重最大的10隻成份股中，便有6隻屬中資。恆指目前49隻成份股總比重為99.96，25隻中資成份股佔當中的53.23，相等於53.25%；24隻港資成份股則佔46.73，相等於近46.75%。由此可見，中資與港資在恆指的影響力，其實絕對不止「24:25」一隻成份股的差微差距。

2017新聞

依家應該係6成左右?
不過中國都係唔靠譜
貿易戰打多獲金

晨早沽哂
轉入美股走資

一手煤氣 一手匯豐
唉 其實好驚
老婆本嚟
轉個頭通過左
跌兩三成 又唔敢放 唔知坐到幾時
又要儲多一兩年錢

一手煤氣一手匯豐已經係老婆本？

之前諗過轉美股
入D ETF
但又唔識睇 又怕麻煩
得牛牛 AC

窮人係咁
儲十萬結婚

咁講真你都唔需要驚，反正佢要搞都未必搞着你

認真，要搞佢都搞大戶先，你真係無驚既理由，而且目前証券仲有15萬保障，未來唔知

咁你好快目標達成，恭喜你先
之不過，你真係要係香港結婚？

仲有咩選擇
窮人可以有選擇?

無，見你咁驚，但又要係香港結婚有d奇怪姐
你可以選擇唔結

負評
可唔可以講下
點解仲有信心唔駛死
定係負評我講送中條例係實過？
定係唔同意我講香港人無反應？

有女人見我窮都跟我一世
好難話唔娶佢

我本身都好怕煩
但見呢條垃圾條例9成過硬
都係呢幾日先的起心肝開美股ac
唔想血汗錢變廢紙

沽呀 前排都沽左好多 屋企人同啲親戚又沽 襯依家仲有28000點 真係喪沽

咁真係要珍惜佢

我無負評，但你又無講就算沽曬佢又點，你渣住一疊港幣然後呢？
我就無驚咁多，繼續渣住一堆正股，反正當長線投資
而且投資最忌放曬所有錢落股市